Ik weet heel goed dat als je was haar hersteld van de wereld achter dit leven, je zou kunnen nauwelijks te worden geïnvesteerd, in haar ogen, met een meer heilig karakter dan dat waarin je altijd met haar bent.
Ik weet dat wanneer ze zich eraan vastklampt Jij, de handen van baby, meisje en vrouw, alles in één, zijn om je heen nek.
Ik weet dat ze jou liefhebt en haar van haar moeder ziet en van haar houdt leeftijd, ziet en houdt van je op mijn leeftijd, houdt van haar moeder met een gebroken hart, houdt van je door je vreselijke proces en in je gezegende restauratie.
Ik dit heb ik gekend, dag en nacht, sinds ik je in je huis heb gekend. '
Haar vader zat stil, met zijn gezicht gebogen.
